黎緊會去自駕遊，想補下鐘有無介紹

因為本身唔多渣開車
想補下鐘先再決唔決定自駕遊

想問大家有無介紹，最好元朗個面

去到嗰面慢慢練

攞車之後喺機場兜下圈

我係泰國渣去芭堤雅
難道高唔高
未去過泰國

曼谷渣去芭堤雅先岩

死心啦
補完去到都係會姐手姐腳

自己小心係芭堤雅既交通就okay
我無渣過去芭堤雅，但係芭堤雅渣過kawasaki
都係亂架啦 好多電單車 自己小心

岩岩返，雪藏牌。
Bkk去pattaya果程 個半鐘到
全直路 有四條線 你行左二線 已經好安全
Cut線咪望清楚先

我自己都幾乎雪藏牌
回程附近有無油站

泰國都係右駄，拎完車係停車場兜幾個圈練下都得，最緊要熟架車既性能

你直去pattaya都好d，曼谷市區日日都大塞車

我就係拎完車直去芭堤雅
回程就早一日返bkk還車先
當晚係曼谷就坐bts，因為都聽話曼谷渣車不智

租左jazz
我係怕到時唔記得d掣係邊個打邊個

上網睇

搵唔到，巴打有link嗎？

係，坐bts果陣見到下面d車龍都覺得誇張

你唔好揀返工／放工時間返去還車，我驚入市區果陣都塞到你喊

至於架車d制，識打燈轉波落hand break，再調好d鏡就應該夠（好似係）

點解唔包車呢？方便好多

我知係方便，享受下揸車既樂趣麻

邊到還？ 要留意唔係全部油站都岩你既油
Jazz 既油叫 E20綠色字 ， 入油站前 望下個牌有無

cut 線 要快狠準
Pattaya 條路120km/h 自己小心d

我學個陣係棍
其實自動波由P波到我想行車係咪要踩住迫力先可以轉D波
跟住先放手掣行車

未渣過自動
跟住如果係燈位停低係咪踩實迫力就可以唔駛轉P

都係番bkk機場還

多謝巴打提醒

Shell Montien Rung Rueng Branch 1
Google map下
全部還車都係附近

已係goole map bookmark底左